麥明詩好撚正

J撚死人

我都覺

越睇越正，睇番港姐啲相好撚好j

又要j，失陪